地鐵炒車之後，無人再提校長單野

一個月之後仲有人記得羅校長，我認做佢契爺又點話✌🏻

睇過美劇都知

姓羅咩，唔係姓李咩 叫咩東海

Sorry
我都記錯左
姓羅果位係船長唔係校長

唔係唱歌既咩

LM 一個月後見

30日

姓羅果個係畀理工踢出校既學生

白卡系列已開

好！👍🏻

好快復出

羅校長又贏

LM收契仔

爭住做樓主契仔

宜家做都得架

收左三個了

為左校長 停用中環紅線

羅校長唔知地鐵會有咁大件事, 所以佢為咗避難就扮有嚴重精神壓力去精神科, 點知醫生判咗佢入精神病院, 跟手地鐵單嘢後冇人再記得佢, 佢自己同醫生話佢其實冇病, 但痴線佬話自己唔係痴線, 信佢嘅就真係痴線, 結果佢係精神病院廿年先至放得返出嚟....

如果件事真係可以咁FF都係好事.....

原來炒地鐵係為左蓋過東華單嘢

留名找數

李多海呀,拍韓劇果個

其實佢唔使扮痴線都無人記得